兩邊都龍都上晒身係咪想迫死迪基亞!!!

係迪基亞迫死自己